究竟連登係言論自由定係已經被分化

目測同2019年相比。。。

admin再唔行動，好快變成膠登2.0